<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Poilnes</string>
    <string name="description">Dekripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akuntansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM PP</item>
        <item>UKM KSR</item>
        <item>UKM LPM Dimensi</item>
        <item>UKM PECC</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpun
an Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organ
isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek
nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan
Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organis
asi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tekni
k Sipil untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan
Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organis
asi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tekni
k Mesin untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu Himpunan Mah
asiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan akutansi
untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu H
impunan Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusa
n Administrasi Bisnis
untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disin
gkat UKM PCC, merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak d
i bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara eksplisit
terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di b
idang Kesenian. Nama UKM Komunitas Seni Polines diresmikan pada tanggal 21 Juni
2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satusatunya sarana pembangunan dan penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dala
m bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan yang disingkat UKM PP merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri
Semarang yang sudah cukup berumur dan dibentuk pada tanggal 12 Mei 1997. Dalam kiprahnya cukup memberikan kontribusi yang
tidak bisa dianggap remeh, namun dengan berkembangnya wacana dan idealisme mahasiswa maka kegiatan - kegiatan yang sifatnya sudah
spesifik misalnya broad casting (sekarang PLBS) dan computer (sekarang PCC), mencoba memisahkan diri baik dari segi pengelolaan
maupun struktural. Hal ini terjadi kira - kira antara tahun 1996 sampai dengan 1997, waktu itu pembina UKM
Pengembangan Pengetahuan adalah ibu Ririn.</item>
        <item>KSR PMI Unit Politeknik Negeri Semarang merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa (UKM) di lingkungan
Politeknik Negeri Semarang yang berorientasi khusus pada kegiatan tugas-tugas kemanusiaan. UKM KSR didirikan pada tanggal 1
6 Agustus 1984 dengan nama KSR PMI Unit Undip sesuai nama dengan Politeknik saat itu, yaitu Politeknik Undip. Kemudian
nama KSR PMI Unit Undip ini berubah nama menjadi KSR PMI Unit Politeknik Negeri Semarang (KSR PMI Unit Polines)pada
tahun 1997. Hal ini disebabkan penyesuaian nama Politeknik yang pada tahun tersebut juga berubah menjadi Politeknik
Negeri Semarang hingga sekarang.</item>
        <item>Dimensi merupakan satu-satunya Lembaga Pers Mahasiswa (LPM) yang berada di lingkaran Keluarga Besar Mahasiswa (KBM)
Politeknik Negeri Semarang. Kami memang tidak tahu tanggal pasti kapan berdirinya LPM Dimensi. Kami pun sudah mencari-cari
tahu dan hasilnya tetap tidak ada kepastian. Oleh karena itu, berdasarkan musyawarah yang dilakukan oleh Anggota Badan Pekerja
yang terdiri dari Pemimpin Umum (PU) periode 2018/2019, tiga orang pemimpin pilar periode 2018/2019, tiga kru perwakilan dari
tingkat satu periode 2018/2019 yang dipilih oleh PU, dan PU periode 2017/2018 mengusulkan untuk ditetapkannya tanggal lahir
LPM Dimensi. Kemudian pada Sabtu, 14 Juli 2018 yang bertepatan dengan sidang umum AD/ART, Gambaran Umum dan Petunjuk Pelaksanaan
disepakati bahwa tanggal lahir LPM Dimensi yaitu 9 Febuari 1988. Yang mana 9 Febuari dipilih karena bertepatan dengan Hari Pers
Nasional dan tahun 1988 dipilih berdasarkan tahun pertama majalah LPM Dimensi terbit.</item>
        <item>UKM PECC merupakan unit kegiatan mahasiswa yang bertujuan untuk meningkatkan kemampuan penggunaan keterampi
lan berbahasa Inggris bagi anggota aktif pada khususnya mahasiswa Politeknik Negeri Semarang pada umumnya. Berdiri sejak 10 Oktober 1994.</item>
    </string-array>
    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/y828kxhP/pp.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/SK7LrBxw/ksr.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/nr6T5vb5/lpmdimensi.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/t4PRLyPm/pecc.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
